美國環保署長押後訪台

美國環保署表示，署長惠勒原定訪問台灣的行程將會押後，原因是要優先處理迫切的國內事務，訪台行程已經延期。

美國傳媒報道，惠勒原定在下月5日率團訪台，討論應對海洋垃圾等環保議題，但外界質疑他以包機方式訪台，花費太高，加上接近政權交接，時間上不太合適。

台灣駐美代表蕭美琴對惠勒押後訪台表示惋惜，但強調台美環保領域合作仍會持續，歡迎未來繼續交流。

台灣不如偷偷地重啟核彈project

可能人地真係唔得閒呢

往後四年拜登在位都唔會得閒